稱得上巨星既韓國明星同日本明星一覽

日本︰
講黎講去都係得嗰幾個, 木村、嵐、AKB48....諗唔到了

相反韓國, 隨口UP都一堆啦︰
BIG BANG, 少時, EXO, BTS, 孔劉, 宋仲基, 金秀賢, 全智賢, 李東旭, 朴敍俊, 李光洙....

李秉憲都無第一個入荷里活拍戲嘅韓星
宋康昊直頭上神枱

渡邊謙

幾個仲唔能夠? 仲達話一個木村夠佢睇廿年

Psy

福山雅治？

依十年韓國娛樂圈係亞洲第一應該都無容置疑
十年前就日本，再之前係台灣，再之前係香港
我自己諗到一堆
安室奈美惠
濱崎步
山下智久
新垣（波多野）結衣
蒼井老師
福山雅治
山田孝之
twice果三個計唔計
仲有樣岩岩諗到好有趣既係，日本動漫角色比起真人藝人更加世界性，阿寶，雷姆，初音，我就是高達，基拉大和等等

你d timeline錯哂喎
日本hit先過香港
台灣hit唔到去東南亞

年代唔同啫
咪即係等於幾年前嘅李敏鋯

仲要李敏鎬身高樣貌贏哂

李東旭, 朴敍俊, 李光洙

笑死

孔劉

李東旭 頭號男神
朴敍俊 梨泰院男主
李光洙 亞洲王子

外國有人識先算巨星

樓豬，唔識日本野又想做引戰狗都做下功課啦，舉d例子

韓狗=一堆拍女人AV o既垃圾

咁AV女優叫咩

🤭🤭

日本藝能界一般策略係主打本土市場

海外市場又多老翻，又無肖像權，賺錢機會唔多
佢哋都唔太care

skr先知叫多人識d

至少lv m記都搵佢拍廣告

太skr了

根本hit唔起冇人睇咪扮唔care

呢個真
八九十年代咪HIT得起, 又唔見班崇日撚咁講

點解你要針對我Kris
話哂係韓國出道最紅既中國人

日本up得出名既得翻啲老野
仲有個隊akb死唔斷氣咁
之前都仲有神7好出名
宜家個啲真係樣都認唔到
還掂都有成員下海
不如成隊一齊拍av造福av界啦

日本AV女優出名過所謂明星